我已背上一身苦困後悔與唏噓🚬🚶🏻

🚬🚶🏻

all in 愛華頓 無痛斧

🚬

有時及時放棄比堅持要更大勇氣，不過真係詳細諗清楚，唔好令自己後悔。我就係衰衝動

你都成日咁夜訓既

別高興 別以為叫2&b

獌有e ba,然硬啦

🚬夜了 寂寞

咩歌？

天命最高

別高興 別以為iwobi
咁樣岩音d

屌牙 愛華頓又黎損人不利己

好靚，半倒掛

樓主係仆街係狗！

咩事牙

做咩呀

無睇到，曼聯然硬

如果唔去到好眼訓 我係好難訓得著既人😞

覺得自己一直行緊條錯既路🚬

得啦，明嫁啦🚬

我係成日唔捨得訓，好享受夜晚靜靜地一個人既時間🚬

我個20倍 拜仁 半全場主客 屌你死拜狗

頭先行係觀音面前喊左
明明已經過左咁耐 都會喊..

cry is for the weak

賤種黎

屋企人訓曬 好靜
突然見到fd 推post
佢又cm左
我見到之後 忍唔住喊左

睇死佢地90分鐘1:1

為自己好就block哂佢d野啦

較左turn off notifications

點牙你🚬

拜狗仆街死，就算系美斯巴塞fans都祝拜仁比皇馬大炒！

支持

今晚skip撚左拜狗同獌狗既盤
但唔買果d差不多中晒😭

me too, 李城又準備豬盤啦==

好彩-1盤我skip晒d西波
淨係要左畢爾包 白禮頓

派我

李城入波了，到你派返我

未然盤== 拜狗豬左$700

放心一定有第2粒 反而我果場應該輸🙁

勁，開口中

岩岩新狗中柱，之後李城就入

長追李城主場盤

西布朗盤😭